今日蘋果又好多高質廣告 買完報紙去俾個like廣告商啦

圖應該唔齊
但我份報紙俾同事拎走咗
有啲圖借隔離po

#2 去fb俾like

千之味

百茵敵
[url]
[/url]

櫻花樹下

Cream Japan

Oki family

Second kill

Spirit muaythai &fitness

燒賣皇后

GoCanada移民

My little coffee

Not UKwaterfish

Lovenjoy club

Cloris swim

玄機閣 梁善行師傅

巴絲go黃的及貨Van平台

His

Hkfordtaxi

Pawtners

推推推

每日都買兩份
要個個都買呀

我是廣告

快d買蘋果

一日一蘋果

而家開始睇蘋果有咩廣告決定食咩
今晚試個間千之味壽司外賣

我們的燒賣是黃色的~!!

by 燒賣皇后

on9廢老
今日咁多廣告淨係揀呢版 可唔可以專業少少

推

真正黃圈

即刻想食燒賣

無知一問, 究竟落全版廣告係咪咁平......
好多小店都出廣告~

六位數架

千之味

推

梁伯都認同印白紙都撐

Push

Cloris swim

好多台妹

全部like晒係基本

果然係蘋果頭號忠實擁躉

咁貴

正

Like 爆

全like!

依份係今日？
依幾日先發現原來廣告都可以咁好睇

點解我覺得我開始為左睇廣告去買蘋果

細細聲講, 琴日紅十字有落蘋果廣告

push

我今日打開份報紙之前都好期待有咩廣告

CLS!

10蚊睇良心廣告唔過份呀

佢先係真正fans

689慘了，有排出post追擊，飯都唔知夠唔夠時間食

不過佢望望佢老婆都應該飽晒唔使食

車志健?

689

689 今日好忙

借個位 會員標籤功能

買蘋果

啲廣告個個都全頁咪好貴

唔怪得CY唔出FB話有咩廣告
咁多點打得晒

Like哂！

你變左689日日數人地啲廣告

日本嘢好似幾正 仲有外賣

呢幾日日日都買咗十份永久收藏
第二時如果冇入到集中營又有下一代嘅話
可以拎住份報紙同佢講返當年香港發生咩事
當年嘅香港人幾咁齊心抵抗獨裁邪惡政權嘅打壓同埋抹黑

咪又係紅

lm

無錢移民買樓
支持食肆先

鬼叫佢曠工咩

一打開份報紙揭完一頁再下一頁發現都仲有廣告真係好開心

Like 撚哂，咁低成本唔係唔做呀？

岩晒懶到仆街既伸手連登仔

可以搵黃店 唔錯

like 哂. 唔該哂ching

G持

睇唔透

千之味係正嘅
又唔算貴

Like曬，但第2個入到去個名唔同嘅？

竟然有間仲得一千個like!

幾錢買一格？想買

風水伯伯同HisTrend連續落左兩日廣告！！！！！

未like呀伯嘅麻煩去like！順手推介比你身邊對風水有興趣嘅人！！！！！

玄機閣 梁善行師傅

His

笑撚死真係忠實擁躉嚟 好緊張驚滯銷

已like

睇撚到眼濕濕, 香港商家最緊張係錢, 而家佢地唔係上網9吹就算, 真係比錢買廣告....香港人加油

咁都有d四分一版ge

高調宣傳
幫手買

已課金買報紙推

推

今日去試吓個壽司

佢嘅代理
搵唔到佢本身牌子fb
一陣改番

人哋日日都買，忠fans來

又助攻

琴日落廣告間mepro原來連登仔嚟

一齊入去多謝
飲水飲水

hello ching
辛苦晒

琴日買唔到
今日有買

文宣組應該買蘋果版面

紙媒新出路

呢個係重點呀 要俾d人知道撐自己人 自己人都會撐返

廣告商可唔可以講多啲做咩生意
方便幫襯

mark低個list去幫襯

thx

一定會有呢一日架

最有用：白紙都撐

好，入去like埋，唔該曬巴打

ALL liked!

千之味好撚好食
上次食佢個三文魚飯
啲三文魚好似唔洗錢咁俾勁多
又好食

多謝689支持

They support in Apple Daily in their way and we support them in our own ways

台灣公司

日日都課金

唔使客氣
我啱啱睇番佢都係恢甲清間生產公司
琴日有落廣告+coupon
所以like埋冇壞

Thanksss

推！！！！

風雨不改

千之味好好食架

駁唔到

like

p

林襄

黃 移民顧問

係咪元朗皇后

都係

晒你地少少時間入去like 喇， 唔駛錢！

上面好多都1/4版黎 不過都唔平 希望賺得返！

ngo啲錢邊度黎

陣間又去買先

佢地有啲仲係得一兩千個like

twitter都可以share

巴打幾住放臭丸 會惹曱甴

都想知幾錢....小店無咩budget...

咁有錢撐蘋果？黃藍地圖見啦

想有個博物館可以放哂呢啲入去

我都想落廣告 你係婚紗鋪？

依家先知有高汁黃店壽司店

佢真係好黃

鳩估1/4都可能要幾萬？

粱伯撐蘋果真係出錢出力

屌爽

啱啱先想話要link

以後可以學689咁日日追擊蘋果啲廣告喇

on9廢老唔識咩係開天窗

Push
琴日銷量幾多？

的確
勝在夠簡潔
言簡意賅
廢老都認同

今日買左5 份

將佢歸類到衣食住行
係咪代表以後蘋果嘅廣告可以變成強大黃色經濟圈？

Push like曬

唔撚係下哇

仲有擒日個的：

AbouThai 阿布泰國生活百貨

同舟 Unite Mask HK

- 購物與零售

『玄機閣』梁善行 - 風水、算命、占卜、玄學服務

日希移民

又飛啦! Flyagain.la

斑鳩 成人用品專門店

Xavi Soap

啱你買 ArmuBuy - 購物與零售

Excilor艾仕樂 恢甲清

M E Pro Company - 一站式企業服務

Delifrance Hong Kong

去買到呢班呓大膽嘅公司斷貨

好似拆禮物咁

會留意吓有咩特別的廣告

睇吓有冇嘢啱買

內版 幾萬就得

好多廣告，忙死689慢慢數

大家支持下啊

她想試下個燒賣皇后, 希望快D整好個網店

已經分唔到佢曲定直

今日用左coupon

推到勃起

人哋課金分分鐘課得比你多

真拆極都仲有
揭第一次嗰陣直頭乜新聞都冇睇入眼

Yes 又新街

全版十幾萬，四分一幾萬都正路

其實可以做埋分類小廣告，非色情

pish

好感動

頭先係fb睇到my little coffee話拎住佢版廣告去買咖啡會比返十蚊優惠

廢老追蘋果追到上埋連登

俾like師

全部LIKE 哂

記得去#2 like fb
然後呢度補圖
當然最好就自己買份嚟睇喇咁高質嘅廣告

source:

好多元化
衣食住行乜都有

推光復香港 時代革命

高質post，推阿

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

今時今日一間公司落蘋果仲要發聲真係好有勇氣
大家快啲去like同支持
記住買返份報紙呀！

要對蘋果廣告有信心，當然我哋要撐返蘋果嘅客戶

嗰個位幾間黃店
有生果檔有花生糖有海南雞有野飲

巴打用咩輸入法

佢個名已證明一切

個條街沿路去到有得餃都好黃

秀茂坪秀逸樓公園對岀個報攤仲有好多

支持

下！Delifrance！估佢唔到

不敢口交是誰的錯？

所以阿布泰真係痴撚線

間寵物店隻西摩好撚得意
利申想屌

元朗皇后唔止皇后

唔止元朗有先啱

仲要頭版

比錢睇黃店廣告設計都好

Oki family 個廣告好搞笑
應該係佢地自己design ?

Like 完，記得幫襯吓

係抽水又到位

推呀 齊齊推 齊齊讚

Cls蘋果讀者根本係買黎睇廣告
做生意落蘋果廣告依家開始超有效

PUSH

和你eat幾時返

我已經分唔到佢到底係Matt哥定68狗

好多廣告

燒賣皇后有人話係藍？

like 撚晒！

我記得荃灣有分店

like晒

千之味和燒賣皇后都係好吃架

有得餃時時食醋頭家連續三間黃店

上年一丁友入左元朗食老婆餅 仲記得海南雞檔請我飲野

推推推推推！

外賣就外賣啦
乜鬼外送

呢啲廣告剪存
就係實體版黃店app
而且仲唔係得食店

佢 fb 個 post 有講
快d入去睇

Oki family

感謝整合🙏🏻

推推

讚讚

千之味好正！
外賣刺身好新鮮，好過一田city super

689又有工開了...

Thanks

得報紙版先睇到廣告？

Like晒 thanks

一田都是冷貨，無千味即製咁好食

好似細個嗰啲我是分隔線

引伸一個問題
發現實體版先connect到黃店賣廣告
明明咁先係一個具體啲嘅經濟圈
訂閱版而家做唔到

應該好似locobike app 有一版專做社區互動廣告
甚至某程度係黃店app

平時好少開蘋果app
Fb基本上已睇曬所有新聞

千之味好食

仲有蕃茄湯專門店其實都係黃

細細個已經食燒賣皇后，估你唔到

我要買蘋果睇廣告呀屌

琴日喺蘋果落左廣告，但個fb得1000幾個like！？快啲入嚟睇下邊間滄海遺珠未俾like啦！！！！！

Tui

痴線 未到11點已經買唔到

+1

辛苦手足整合，全部like 曬！

感動～香港人真係好有愛

係咪係蘋果落得既就係黃？

多謝主

直接搵蘋果營業部問下
平有平落貴有貴落

落個分類小廣告一格都唔使一舊水

我是幫推

好正

買份拎住黎簡邊間

LM

喺蘋果落廣告幾多錢？

開 app 都有廣告

香港寬頻

上次個三文魚飯就係咁
啲三文魚厚到嘩一聲

滴露

狼狗爽。。走咗人。。。柒婆食曬
佢得閒抽下水
都係死全家吧

like 晒

因為啲廣告真係幾有創意

推 日日買兩份 like 爆佢

而家啲藍屍中意擺開啲蘋果去上面
大家想去買嘅時候記得睇清楚

不嬲都落開㗎

大大力情罰~!

Lm

This

燒賣皇后分店地址：
💛燒賣皇后 (元朗總店)： 元朗阜財街14號宏豐大廈地下11B及11C號舖
💛燒賣皇后 (YOHO店)： 元朗元龍街9號形點I期2樓2042號舖Foodeli
💛燒賣皇后 (荃灣店)： 荃灣荃興徑10-18號富榮大廈地下04號舖

睇到會覺得感動
唔個蘋果員工有冇哭

全部已LIKE 絕對支持所有良心店舖

真係一定要支持阿布泰

有無廣告商設計一啲可以比人貼連儂牆既廣告？
一物幾用

689其實係榜樣
一做已經培養左日日買蘋果睇黃店既習慣
走得太前

thx 巴打 懶人包,
已全 liked!!

推!真金百銀落廣告要懲罰

689都日日買
你仲有咩理由唔買

幫手告急

一定要去幫襯翻依堆舖頭

第一次睇完廣告先新聞

cuson 都有睇退休之後有咩好做

Like

早知買個位祝689生忌快樂

屌真係好慚愧
btw好想食燒賣皇后

Pish

變咗簡易黃店列表！

有好多都有ig架
啲followers少到喊

Push
Like + follow

多謝爸打整link,全部like 哂